{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69634&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산에스티210"
    },
    "text": "ペンションは美しい海を背景にヒーリングを望む方にぴったりです。 露天風呂から涼しい海を眺めながら、さらに癒しを楽しめます。 周辺には車で4分の距離に位置する亭子港があり、天馬山ヒノキ山林浴場へは車で32分で行けます。 また、江東モンドル海辺は車で5分の距離に位置しています。 入室は5時以降で退室は22時までです。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 各客室には露天風呂(雀士)を含む設備が完備されています。 ただし、露天風呂は天候によって運営されることがあります。 現地決済時にはインスタグラムフォロー及びペンション写真共有時に無料イベントを実施しており、バーベキュー施設も提供しています。 最大人数を超える場合は入室できませんし、未成年者の同伴やペットの出入りは制限されます。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどんな背景に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは美しい海を背景に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には亭子港や天馬山ヒノキ山林浴場があります。また、江東モンドル海辺も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・アウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何が備わっていますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室には露天風呂(雀士)を含む設備が完備されています。ただし、露天風呂は天候によって運営されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何のイベントが行われていますか？",
            "answer": "現地決済時にはインスタグラムフォロー及びペンション写真共有時に無料イベントを実施しており、バーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには制限事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、未成年者の同伴やペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 452
    }
}